覺唔覺住得公屋既根本都係廢柴黎

講緊公屋入息上限係萬三蚊 有手有腳會搵唔到？
之前做義工幫過公屋小朋友補習 見到公屋既父母普遍都好低質，咁大個人小五既中英數都唔識

好食懶飛垃撚圾

好多公屋仔負皮

同意
就算公屋富戶都係咁話
以前細個窮，就算搵到錢，思想都係窮

根本成班低㟨人口 不過無依種人香港一定社會大亂

同意 居屋已經差好遠

又多新移民
之前補選都係輸班公屋廢柴投晒民建聯

岩 根本應該人道毀滅

估唔到連登咁多公屋仔 淨係負皮又博唔到
不過公屋仔撚會搏到咩

咁又唔好 社會要靠呢班低端人口做啲低能嘅工作

公屋仔正皮

做咩工都好 肯番工起碼值得尊重 但班垃圾一日到黑工又唔搵 on99咁拎社會資源 根本唔撚死都無用
真係做緊低收入工作既人就住緊劏房 屌你老母

Slave of highend

公屋仔 特別班新移民 快撚d去死啦

班負皮既公屋仔肯留話博我未

垃圾公屋仔 我180大隻佬屌晒你地老母啊

搏到我未

居屋仔唔好企咁埋拎自豪感好唔好？

申利，私樓仔

萬一呀
單人你邊忽睇到萬三

係呀 但屋企都有幾個私樓單位 純粹想講 好多住公屋既人思想上已經差好遠 不過講緊既只係大部份

記錯 咁你個公屋仔更加要去死撚左去啦 我讀緊書番part time 都搵緊9千幾 屌你老母

樓主咁把炮 不如咪齋up 去求其一條屋邨搵人屌 反正你成180 做實事！ 我支持你！

屌你老母 所以話公屋仔真係垃圾黎 你唔係黎攻擊我既論點而係攻擊我個人 講到尾都係搏唔到
不過總算夠面皮厚留言

我係黎支持你嫁喎

個端字都唔識打就收皮啦屌你老母社會垃圾

180大隻佬 笑死人 成個傻西咁
我192大隻佬都未出聲

利申 私樓撚

捉埋d打錯字既細位 博到我論點未
萬一都無既垃圾

屌你老母 又吹水大會

話我傻西有撚用咩 有論點無論據
我點樣傻西法啊

使撚論點論據呀 講嘢成個傻西咁
食緊飯都比你笑撚死

你又知人地冇返工
人地返工出現金糧兩個月去一次旅行
狂買奢侈品都仲得
你慢慢為左間私人樓捱生捱死吧啦
唔好以為你覺得係既野係事實既全部先得架

你覺得呢個組合好難有咩

傻仔真係傻仔

所以話你地班人咪垃圾囉 社會寄生蟲 呃呃騙蹁仲咁大聲講出黎😂真係唔知醜

靠父母都係一種技能黎

公屋仔嬲嬲豬？☺️

你老母都比我屌撚死😉

樓主係咪想有私人空間,
但申請公屋又啱啱好過入息,私樓又買唔起

私樓仔同有樓收租
但英文連小學雞都不如

得你一個住私樓咩
影你個靚海景出黎望下先啦 唔係拎唔出呀？
你影一幅 我影夠3幅 睇下邊個威d?

淨係識講屌你老母 正垃圾
有無第2句呀廢物

😂😂😂你係咪覺得你有公屋住好威
我自己仲讀緊書住緊hall 屋企人住緊私樓
咁我暫時又真係買唔起既 不過一出黎應該點差都有錢過你 你條廢柴

點解要影比你睇😂😂你話唔信我就要影？on99

咁你收皮啦 無料扮有料
到頭黎 原來得樓主先係公屋仔

好撚廢呀樓主

知唔知點解我係咁講屌你老母😂😂因為你同班公屋仔既老母一樣係抵屌 生埋條廢柴 住公屋 做寄生蟲你話係咪抵屌先

嗌你貼出黎鬥下又淆底 又拎唔出
都唔知邊個先係公屋仔
無料垃圾

咁你又唔貼😂用下你個死人腦都知我係公屋仔既話就唔會咁講 不過算啦 有腦就唔洗住公屋 如果我係你我就死撚左去啦 住公屋 獻世

再唔係貼income statement囉
唔係就無呀？ 你乞兒黎？

食飯入黎撚下狗都幾開心
不過隻狗無料既原來
咪講左你貼一幅 我貼三幅呀 傻仔

讀緊書啊 盲撚 上面咪講左 又無腦又無眠
同埋收皮吧啦 自己住公屋要扮高級講英文？一係全中一係全英啦垃圾

大把自己生意 入息報細數啦

樓主D論點好冇力
住公屋唔代表父母學歷一定低、一定係個個都唔識小五中英數㗎wor，而住私樓/租屋嘅亦都唔確保佢地學歷一定係特別高，上一代好多中五中七畢業就出來做嘢啦
同時如果個仔有天份讀書，入大學亦都冇難度
你話自己讀緊大學住緊hall，咁你睇唔睇得出邊個同學係公屋仔？
而且租屋甚至租劏房嘅有D收入仲低過公屋戶、居住環境又差過公屋，家家有難唸的經，冇得比較㗎wor
不過我諗無論點，你都係領先全世界嘅

你叫我貼我就要貼😂😂我夠叫你死撚左去啦 咁你快d去死

哦 慢慢吠啦
無料就返你老母個西到 咪撚獻世

真係即刻全中啵 真乖

係 根本就係垃圾一個
不過用佢黎kill time都唔錯 都幾好撚

係既 不過普遍黎講 我講既野都係中晒大部分住公屋既人身上

你都無料唔同你玩啦 都唔好玩既
咩都拎唔出黎 得個吹仔 垃圾

你咁乖即刻全中 仲好撚 似足我屋企隻狗

岩 我係廢柴

執人口水尾 人講撚狗 你又講
講嘢淨係識重覆 無point
9成都係i大當大學生
好可悲

唔覺

我認為係地區問題多啲

葵青區同將軍澳已經差好遠

先天因素有得改咩 邊個唔想一出世含住金鎖匙 有冇諗過一班真係想向上流嘅人

利申: 公屋仔

嗱 是咁的
我見你講野咁型咁把炮
好想知你幾勁
所以就忍唔住起左你底
點知...

1: 狗公當連登係5p 招sp

2: 大專生

3: 賭徒 不過都算 仲要輸錢

好似冇咩說服力

人地買跑車食緊女啦

我擺明入黎陪樓主9吹
你又真係咁得閒起我底

樓主咪又係

樓主快d走
個d咩「識人係公屋富戶岀面有樓收租有車成日去旅行」嘅連登公屋仔就入嚟咬你
不過佢地永遠都只係識人而唔係自己係

覺

屌你
「入嚟陪樓主9吹」
即刻縮返入去

又係點？你起左我幾個post都知道晒我咩底？咁天真既你

咁你揾到我住邊到公屋未？ 揾幾多起唔起到？

賭仔咪仲廢

我有本輸
你有無50雞拎出黎輸？
你揾唔揾到都成問題
再者 你肯定我輸唔起50雞？

玩一場既金額都係你3個月人工啦公屋仔

交double都抵啦

你有老花記性差住左幾十年公屋既廢老就咪出黎扮自己住私樓

今晚早d 訓啦

收皮啦賭仔
承認住公屋係垃圾啦
有料會住公屋？貪多痴線佬？
見到公屋𨋢口貼住警告戶主唔好掟尿樽落樓下就覺得好撚嘔心同理解唔到咩人會做依啲野

睇你條柒頭一定係日日mon住個馬會app一場波賺幾千就覺得自己好撚識搵錢既人
我想同你講
真正既上流社會係唔會用狗會ac
見到個藍色版面就覺得柒

岩呀 條友鍾意無料扮有料

老豆老母淨係讀過小學 老母甚至因為去讀書耕唔到田畀阿媽打 abcd都係偷渡黎香港之後先識 仲可以點思想富裕？

我打上面段野果陣未睇到你依個reply 利申唔係馬後炮

Btw你識唔識reply依個英文字？ 需唔需要翻譯？

井底之蛙 幾多專業人士都有賭你唔撚知姐
定你從來無接獨過佢地？
係我大佬教我賭既 人地係有名有實工程師 月入100 k up
你唔撚識就唔撚識
有50雞拎出黎輸先好同我講賭

低等物種

50雞只係我一年人工 輸得起 你理得我？
你話人賭仔係因為你無咁多本錢輸
食餐飯都肉痛個d垃圾

你估我想咖？

傻仔 識reply好撚勁呀你真係
小學雞到

講到賭一場搵三個月人工咁撚把炮
既然咁搵得錢又唔見你買層私樓住？
請問點解仲要留喺公屋住？
貪多痴線佬？貪靜？貪得閒可以裝下對面屋個陳師奶唔閂門住睇？貪樓下就街市方便？貪地方乾淨？

定係你想講住開有感情唔捨得

你又知我住邊？
依咪去晒咁多公屋睇下揾唔揾到我囉on9
睇幾個post以為知道我咩底細

唔好意思，真係遇過有公屋仔中學畢業連個print字點寫都唔識
唔通同佢講「列印」咩

可能我唔好彩遇親都係最低等公屋仔
一碌鳩打左落一船人度

認同
而且覺得住得係香港既都係垃圾
咁既環境 文化 中共入侵到咁都可以忍受到
根本就係不思進取，不求上進既垃圾
搵啲錢係外國買層樓仲好啦

利申 住白宮

係你假設我住公屋姐 你咪慢慢安慰自己
再者 年入50粒其實唔多 身體好多人都有
係你無 無計 你唔係上流人就唔係
你永遠都接觸唔到 廢物

駁字都唔識寫有幾高汁
好明顯樓豬都係公屋仔，好低汁好廢

就算俾你住居屋村屋私樓 層樓都唔係你名啦
寄人籬下好咩？

垃圾私樓仔
我200豪宅仔屌臭你老母西啊

比晒house lease你睇好無呀on9

樓上有巴打住白宮都未屌你老母西

你夠膽擺上黎，我咪夠膽睇囉
同埋點解要咁強調自己唔係住公屋？
我講左咁多野都冇話過我係住私樓啦

好難為你呀 你睇有咩夠唔夠膽on9
最簡單貼個income statment出黎算
邊個少d就返老母個西到ok?

講到尾依個post根本無一個係有錢人
真係搵到錢既人係唔會咁得閒上連登mon住個post「搏」鳩人地

揾幾多 證明你係咩人 好現實
講咩都係廢話

貼撚左house lease先啦屌你

貼撚左你老母 家姐 同條女個臭西我咪貼囉on9

私人貼多3隻Rolex daytona 同月入statement又點話

睇死你都係揾10k 一個月個d

不能同意更多

開呢啲po拎存在感真係陰鳩公

大把公屋仔仲j緊平租

我幾時有講過要貼我老母家姐同條女出黎

仲有 依家根本講到都離撚晒題
樓豬原本係想講住公屋既人質素差連小學數都唔識

我就原本想屌你賭姐
我就至撚憎人賭仔心態

屌到樓主都唔見埋

咪撚on9啦
我至少都估得中你日日mon住狗會app啦
你就估撚錯晒

我係mon狗會 咁又點？
都係個句 我揾得錢捐返d出去比賽馬會，有咩問題先

唔怕你輸錢 最怕你無本錢

不過我就唔會為左證明我搵over 10k而大鳩人地話同張statement出黎囉
咁撚認真做咩
露底俾人睇做咩
唔夠薑貼就嗌人貼自己老母出黎
你都on9

雖然認同你，不過都好大陣酸味

有料怕咩貼 無圖邊有討論價值？
何況 我唔怕你靠月入起到我底
你貼我實奉陪

屌你係連登講啲咁低標準既野 公屋呢個字眼直頭提都貶低連登仔身份，唔好再係連登講公屋呢個字眼，不堪入耳
根本住1000萬樓下既樓都係廢柴，無返咁上下大，住係個豬籠度咁，同豬一撚樣，應該拎晒去屠宰

同感

有個有次同個兄弟過大禮，本身兄弟都係公屋世家

同行有佢個舅父，一路上佢教我點樣點樣上公屋

仲以轉到去慈雲山公屋(居屋無賣變左公屋黃色果堆) 而自豪

成個對話佢都無問我住邊

呢件事可以反映到佢覺得自己住公屋人地都係住唔到私樓

咁有錢就唔洗上連登招sp啦

老豆唔生性所以住緊公屋 呀媽做寫字樓搵40k一個月養全家 好彩我同呀妺都入到u 希望第時可以搬走

幾多年前？

睇人狗咬狗最開心

覺

利申，公屋仔

唔該想扮叻起人底前
睇下d料up唔update?
2年前揾25k 今日仲係25k?
唔撚用惱 學人懶叻
叻而不語 何況50雞一年你估好撚多咩 交tax都無左一筆
係你未撚試過 on9當有趣姐

連登公屋仔全面進場

點解我上年話朝早揾30k個個post無人貼出黎？
定你地簡黎貼？

唔賭錢改變唔到

兩隻得閒狗食飽飯冇屎痾姐
都係果句
依個post冇真正有質素人 / 有錢人

利申 真係未痾屎

連登仔個個月入三萬以上啵

梁國雄都係公屋仔啵。

揾啦7頭
有個post話朝早揾30夜晚揾8 呀
揾唔揾到呀on9

係咪想我屌埋你
我就黎要改username警惕世人唔好賭錢

樓主又贏，典型蝗蟈蟲

好多現金糧 一個月三萬都無人會知
公屋我都想有 可惜爸爸一早私樓落左我名
無得申請

係 其實50雞 計開都係40k/m
唔可以話多 唔少人都有呢個數

同講公屋停車場有林寶咪一樣
十萬戶先得十個係

個大部分從何得知
樓主FF就係證據

30果份係咪做地盤 / 札鐵？ 辛苦曬你

速大都唔收
樓主是咪殘廢

引曬一班住公屋企出嚟, 樓主好嘢!

今時今日入到淨係入u有撚用咩

利申，公屋仔 8大ugc

on9 讀個hd使撚做師傅咩
大把地盤工30k.up
做個安全佬都講緊ard 35k
你真係唔撚架wo 井底之蛙無講錯
我條想請雜工 800/日 要唔要介紹你？

求其係中環執條友出黎都有啦

你真係唔識架wo

開兩個AC?

樓主近排一定好唔掂 要咁樣拎自信

有幾個
一個人食飯無嘢做 咪上黎吹下水

又開吹水大會

講咗咗耐

其實樓主你係咪住緊公屋？

如果層樓係自己搵錢自己買嘅冇問題
但如果樓豬係靠屋企人/父幹嘅話咪又係廢柴一個

心水清

唔撚使靠個degree都揾得多過你
吹咩

一個人五萬幾月入
公屋係早期公務員福利
又點睇

駁

唔知揾個少過殘廢係咩感覺
講黎聽下

點解講講下我好似變左係樓主咁
樓主個仆街去左邊 180大隻撚

本身正評左個post，但見樓主咁on9 想負評返

你邊到揾到我講 i大？
你係咪起撚錯人
你識唔識架 ？

你邊到揾到我讀i大？貼黎睇下
等下你7左係邊 改正下你

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

你咁即係問緊：
有個弱智中左六合彩，而各位連登仔中唔到，各位有咩感覺？

我就冇咩感覺

住左入去過左入息上限會點

哦 拎返工靠能力揾到既錢同靠彩數揾既錢去比 你都好嘢
唔怪得你揾得少過殘廢 真係有原因

你d logic真係 唔係一般人理解到 叻仔 你慢慢自High
得罪講句 你未有資格同我傾計
成個post iq最低應該係你

知自己7啦嘛？ 下次做好功課先好串人

講唔講就開始FF
咁你繼續自high

HD同I大有咩分別
咪一樣連速大都唔收

咁你答我
點解你會拎返工靠能力揾到既錢同中Mark six去比？ 你答唔答到？

高分低能 讀死書就係你呢d
btw 可能你hd都無？

can't read your mind

其實搵唔搵到份高人工嘅工係好睇彩數
即係同中六合彩一樣係-6
唔通22靠關係碌入原本要1st hon嘅位都係靠能力 Hello
我只係用極端例子話比你知你個point 幾無力
袋錢入你袋呀後生仔

生得聰明同勤力係天賦
總係有啲人中唔到基因六合彩

唔係用幾句英文就好叻嘅年輕人

定你覺得d人揾到高人工 個個都係好彩？
如果係咁 咁你怪下你老母點解生得你咁辛命

咁人其實唔使做咁多嘢 讀咁多書
因為好命 所以坐係到享其成咪得？
如果係咁 工都唔使返 個個月銀行多1000k？
你真係女嘢呀 廢老

其實點都有彩數嘅
重未睇通唔怪你，我都曾經以為自己係靠努力贏過人，不過後來見到真係有能力嘅人，發現自己只係碌
唔緊要嘅，歷練下啦

都係個句 8個月前
你真係屌幾獲都唔明
如果我證明到 真係輸左50雞
係咪你比返我？ 你敢唔敢同我賭
如果無既 我比返你
大不了 我聽日打比狗會拎晒咁耐既record
黎唔黎？

應該剷平曬全部公屋屋邨，再送曬班低端人口去支那。

就同你賭一鋪？
8個月輸多30粒好出奇？

我打個電話 狗會聽日出晒record無花無假黎？

你話我淨係輸20粒嘛 敢唔敢膽同我賭多鋪？

巴打無問題 問題係你屋企人

樓主接力啦 吹到累

笑死

公屋仔

賭仔性格始終改不了
嫌平時賭唔夠
上連登都要同人賭

咁你做咩屌埋人地本人
你屌曬全部公屋仔

班公屋仔真係好垃圾

無膽咪收嗲啦
扮英雄起底 7左又唔夠膽同我賭 又要縮

得公屋仔先賭得？我入狗會又無人check我住邊wor

所以唔明賭徒心態
起完個底
你想駁咪駁
駁唔到咪算
但你想駁 但又要搵人同你對賭先會駁
你究竟做乜柒

係咪都要賭
半個post就係咁搵人同佢對賭
成個痴線佬咁
救命

求其啦 公屋私樓咪又係幾百尺
你話住幾千尺大到可以打波就話姐

利：自住私樓

都係個句 咁又點呀？
成班話我賭 依家介賭post咩on99
揾得少過我就講我賭
你班友真係無用都一個點
講清楚依家講緊咩先啦
酸撚到成班

係呀係呀 我爛賭 輸好多 咁又點？
我有本 揾到呀 關你地撚事咩on9仔成班
你揾到50雞 一年先批評我啦 7頭
諗下自己點解只係15k 住公主係有原因
我輸完都多過你 你吹咩？

住公屋

你係咪同我對賭50粒？
我用500起得返晒d record出黎

好衰呀咁講人

樓主你好
我係公屋仔 月租三千零蚊 670尺
我認我廢柴架

睇清楚個post係講咩 呢到唔撚係講介賭
你理得我係賭聖定賭仔都唔撚關你地事
自己睇清楚個post先

我兩米 連續三年泰拳冠軍
俾你知道我係邊個你一定唔夠膽串我

你咪又係公屋仔 同果個廢柴有咩分別
連登話自己係月入過五萬住私屋

你真係on9 唔該你自己拉上去自己追post 我都廢事同你講
睇完再話我知自己7係邊
屌 你reading拎u?

我想問你 其實識唔識仔 我話輸
你話我win 50雞
返小學啦你 垃圾

識唔識字

唔支持港獨 巴打 你真係好撚7
現實應該係講嘢就比人笑個種人 錯撚晒

冇你口中嘅低端人口 個社會應該都幾唔平衡下

點解明明你7左唔認 拉開話題？

好心啦 住緊公屋仲賭

係wor 差d唔記得你
你都係啦

錢又揾唔到多個 小心下個月無錢交租

我把口叫你去死姐 唔係真係想你死 快d戒賭啦 輸50個仲賭

我都無賭錢習慣 咩叫我都係

50個好少姐 你出黎做嘢就知

大把人玩正股都輸幾十個 都係嗌隻雞無事

覺得50個好少就唔洗住公屋 就唔洗上連登叫春話要番二份工還錢啦
收皮啦垃圾

還你老母咩 你試下去借睇下借唔借比你on9
你揾唔撚到錢 銀行借比你呀 垃圾

你話我住公屋咪公屋
其實6球嘢私人樓有幾難住？
定係你做唔到？ 講到咁難咁

你話豪宅就難姐 講到住私樓好難咁 你都好可悲

無出息

屌個學生搵唔到錢真係好撚好笑
讀緊書梗係搵唔到錢啦
我戶口起碼有接近十個
你仲差人50個 咁都好意思笑人搵唔到錢
比較點都唔同 一個幾廿歲人做緊野 一個讀緊書 真係抵你住公屋

有話難咩 我都住緊😂死啦 你開始痴線

十個就算啦 我户口仲有1球多d 又話你知咩
你真係天撚真
同

算把喇 公屋垃圾根本係扲黎墊腳

岩啊 就好似樓上個賭仔咁 無佢真係無人笑

姐係咁 之前輸好多 要還錢=依家都係？
你咩logic? 同我返多份工都唔得閒同你吹水啦on9

係
其實佢講野有少少似 迫不及待好想玩玩了 同 即刻搏咀 個隻feel

算啦 9 up到咁上下
有幾多料自己知 係咁

因為我好得閒

無聊咪上黎屌下 估唔到又咁多人同我顛

我地屋邨仔你咪撚睇我唔起

係睇你唔起

公屋又同時係新香港人，呢d垃圾我屌你老母死全家，全家生癌，咪撚再拎真香港人既資源

屌得好 佢地係抵屌

我月入1萬4千7啦

呢首歌都唔識 樓主同公屋仔一樣咁狹窄

13K係申請時限額, 上左樓係57K

啱 諗唔到點解97前嘅香港人點解仲住公屋

估計依家仲有批4-50既家長(當佢遲生仔)，係當年無錢讀書，所以連小學功課都未必識教
十年後應該唔會有呢個情況

你再咁講落去 樓主真的會穿煲

思想窮會點? 我覺得細個捱過至少知道多啲何謂珍惜同尊重

我見有啲有錢人係有米有地位，但唔識尊重人，個格好衰

大家都係人啫

父母小學學歷住公屋
我科大ug trainee 拎緊6-700 per day .12k max per month
算唔算垃圾

唔係唔識 係唔需要尊重你
佢地心諗你邊位 或者根本諗都無諗過你

根據呢個post嘅邏輯你係垃圾

一個人連基本尊重都唔肯俾，仲衰過動物
動物就話天性自然而生存，但有時有啲動物仲有靈性過個啲人

不過無呢啲人嘅存在，人可能就無上進心。。。

一個人/事嘅出現總有原因嘅

唔好同我講公屋都有有錢人呢D廢話，住公屋普遍窮過私樓係鐵一般既事實

你唔係 不過你老豆老母係

個d公屋停車場全部跑車去晒邊

又一個on9以偏概全

其實呢
雞= 1蚊
皮=10k
做咩啫你

廢又得罪你
惡過共產黨